香港地震！？

啱啱好似在震左野

冇感覺

好似之前有預言家講過，跟住全連登都笑9佢

？

有D印像

[望炒車]新屋嶺2.0？香港將會出現一次地震"

This one?